公司其他部門有得輪住wfh，我個部門日日都要返

屌你老母

返工師

無得wfh師

你都日日早收㗎啦

你唔返工點樣日日覆 觀塘

你都係觀塘返觀塘姐

一定要瘋狂打佢地斧頭報返仇

日日有是靚午

定仔
返工日都定晒

斧頭師

觀塘？

樓下返工有咩所謂

觀塘

我晚晚都同定仔wfh

WFH 但係有野做
我寧願番去做冗員師

俾機會你打斧頭

唔洗早起身已經差好多

wfh咪無左是靚午

印媽煮嘅是靚午先係全觀塘最正

冇講吓味道先

觀塘返工係咁架啦

你返工洗唔洗早10分鐘起身